多得休息撚，唔夠人下，又拉左幾個

荃灣

唉 班狗休左三日 今日仲唔咬人咩

成撚日吹風叫裝修 都唔撚係講明時間地點比人去捕你掛

遍地開花係打突擊 唔係預約被捕...

之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向

又想開分化post

多人就唔拉咩 分化撚

屌你咩話我分化？

你有無離開屋企門口呀今日

黃大仙拆完鐵即該有速龍囉...

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

起你底就知你咩料啦分化仔

咁gphone都係分化仔

佢叫人唔好理人權法住，話唔好將裝修同魔法拉落人權法道

仲有，今晚幾撚多人被捕，我見幾撚少人，完全係失敗，有無得解釋下？

今晚我地完敗 休息撚大勝 雖然gphone出左黎正視聽但都係阻唔住你地，恭喜晒你地先

黎緊嘅10月，休息撚一樣會表示，等法案通過先啦 唔好行動住，律師朋友話架

11月 等區議會選左先啦 唔好俾藉口建制，律師朋友話架

12月 等過埋長假先啦 無人啊，律師朋友話架

2020年 等選埋立法會先啦 律師朋友話架
。。。。。

一直到2047年 香港正式回歸廣東省一縣市 當年的休息撚在偷笑但律師朋友仍未出現